唔好搞任何宗教

你唔係信既咪撚扮

人地本住自己既宗教信念 係神聖既你扮 就係侮辱人地宗教